有冇人好撚驚老鼠?

返工見過有人捉老鼠 好核突

捉一捉下就唔驚

一嚟核突
二嚟多菌

下 好cute

我驚你老鼠

又驚又憎
好醜樣，又污糟